基斯坦奴朗拿度算唔算球壇大心臟？

尋晚佢真係好有自信
完全睇唔出係即將因雞姦坐牢既待囚人士

我地都睇唔出你老豆老母生癌自己殘廢條女俾人姦殺啦
日日喺到開鳩post

你同個雞姦犯有親？

樓主算唔算連登大傻鳩?

洗唔洗咁嬲豬😂

你老母比雞姦朗搞過嗎？佢專屌侍應妹

怪就怪佢偶像雞姦人
無啦啦屌鳩我